如果英國王室不幸有人中招，約翰遜會講D咩?

讓領導先走

natural selection

留在白金漢宮自我隔離

Bye bye

如果有王室因為武肺而死，睇怕英國人會想同中國打多次仗然後攞返香港

咪FF

6成皇室人員感染就 OK

英撚軍事上近年插曬水

Now政情：蔡耀昌為自己平反時，有沒有用「哭腔」？